face check左感染狗隻係佩哥

一正評=一祝福

佩哥要成熟啲先可以殺菌

RAP

唔好再亂講啦 nben黎

R.A.P 🙏🏻

點用face 去check?

其實佩佩早幾個月都已經周地瀨屎

瀨屎係佢興趣 與病情無關

最緊要狗有事

牙路

原來牙路泥

CHING幾時改返 利物浦陷害香港

face check